需要港島大遊行主要原因

十八區同大遊行既最大分別
係遊行有大量震撼 顯眼 易見易明 既實體文宣
大量旗幟 海報 表達我地訴求
十八區冇咁大迴響主要大家好少帶文宣出去
傳媒畫面冇辦法放大我地訴求
所有野我地都要和理非backup
俾人知我地冇失焦 一樣對準五大訴求

所以黎緊既遍地開花 麻煩大家帶上文宣
唔好怕麻煩
集合>舉牌>裝飾/裝修

同黑警對峙前 一定要放大所有文宣做support

同意

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

黎緊既遍地開花 麻煩大家帶上文宣

大家對以武制暴 裝修等有少少反感覺
主要係呢排新聞真係少左文宣報導
大家千其唔好怕麻煩
特別係和理非
出黎唔單止要充人數
仲要舉牌舉文宣啊
咁勇武先可以放心做野

而家有晒理由比勇武手足做野

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

以後有gear勇武唔好去港島

但代價太大，每次百萬行都一定起碼100人被捕，
不如唔好再搞

今日既焦點已經比馬蹄爽同誤燒記者搶哂

帶住文宣遍地開花 取代大遊行